其實呢個時勢重有人想買樓咩？有錢都搞移民啦。

柒婆真係唔識架喎。
之前吹到衰過沙士，
有個錢都移民去美加，
重留係大灣區被監控咩？
重要預計30年，2047係可能無地權。

但我而家有150 萬

佢借8 成比我 我實買到🤔

睇下樓宇成交

令買家可以借幾多錢去買樓,姐係差人更多錢
大量業主封盤

有開價無成交

移民去台灣仲好過差人幾球野

準備做負資產

80萬可以移去邊度?

移民台灣兩球，之後點生活？

好多人覺得移左過去就一帆風順

搵份20k台幣工 租 台北套房

成堆無食過人間煙火，以為移民咁簡單，儲到幾百萬再講啦

層樓自住我都想賣

你死唔比你死咩

諗黎諗去,其實都係「益」警犬買樓

真
有冇諗過去到台灣人工低左幾多
真係maintain 到生活質素？？
唔通真係係香港幾皮野
去到台灣就搵到一份十幾萬台幣既工咩

成班學生講移民以為出黎做野份人工可以淨儲，FG 50k,儲兩球移民台灣其實唔難，根本移民仲難過買樓

如果間樓賣唔出, 身家縮水一大截, 夠唔夠錢移民可能就係層樓賣唔賣得成

有人話柒婆呢招係逆篩選, 願意留低就買樓捱三十年, 唔願意忍港共政權就比個機會你賣樓套現走, 都有幾分道理

不能同意更多

去台灣間直就係Downgrade

留係大灣區啦你

去台灣，吃屎啊？閩南話又唔識，點生存？

原post -
英文文宣成效要再提高
外國人get唔到香港嘅情況
或者唔知點幫香港等等